柒婆表示唔用暉明邨就係屋企隔離

屌你老母
你大我呀

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter戰線】美國及英國議員要求英國政府禁用華為建5G

熱烈欢迎全国同胞來港免费就医！

串撚到
你地要有心理準備鄰居係做緊家居隔離囉

解放軍軍營？
港中醫院？
新屋嶺？
禮賓府？

拒 絕 假 封 關！

用佢自己屋企

恐嚇香港人

大9我地，
屌你，識唔識選址架

禮檳府好D，特首大愛

攬炒囉！未試過咩？

仆街林鄭

大家記緊, 唔小心中咗, 就要搵黑警同高官陪葬

見識完粉嶺班廢老出兵都未知驚 想全港廢老藍絲開佢年

其實之前姐姐提議用船，我覺得幾好播，反正又係林鄭話無budget嘅考慮，船又唔係無

香港是我家
禮賓府是香港中央嘅核心
大家識做啦